【十月新番】Code：Realize (創世的姫君) 集中討論區

【CAST】
カルディア：早見沙織
アルセーヌ・ルパン：前野智昭
エイブラハム・ヴァン・ヘルシング：諏訪部順一
ヴィクター・フランケンシュタイン：柿原徹也
インピー・バービケーン：森久保祥太郎
サン・ジェルマン：平川大輔
フィーニス：梶 裕貴
【STAFF】
原作：オトメイト（アイディアファクトリー/デザインファクトリー）
監督：山本秀世
シリーズ構成：ハラダサヤカ
シナリオ監修：一ジョー
キャラクター原案：miko（デザインファクトリー）
キャラクターデザイン：中西 彩
総作画監督：石井明治
美術監督：皆谷 透（アトリエローク07）
色彩設計：津守裕子
撮影監督：斉藤朋美
編集：黒澤雅之
音響制作：ダックスプロダクション
音楽制作：ランティス
音楽：高橋 諒
アニメーション制作：M.S.C
故事講述了全身都是劇毒的少女卡爾蒂亞被當成怪物，遭到英國軍隊的追捕。她後來遇到了小偷紳士阿爾瑟努，通過他來到了機器和鋼鐵的都市倫敦，並且結識了其他各種各樣的美男。

無人睇?

有早見沙織配音..........入面人設算靚仔靚女......

第一話完...個人感覺可以繼續追